台中5日5夜行程一問

人數: 4位
車款: Toyota wish或同等車

DAY1 (5h) NT.2900
早上10:00-11:00到達機場>東海大學>午餐>台中國家歌劇院>送回飯店(半日遊)
DAY2 (10h) NT.4000
彩虹眷村>向山遊客中心>日月潭(遊湖)>住清境
DAY3 (10h) NT.4000
清境農場(小瑞士花園 天空之橋)(早上九點半有綿羊秀)>埔里酒廠>元首館>星月天空>住逢甲
DAY4 (9h) NT.3600
大坑情人橋>東東芋園>新社古堡>心之芳庭>高美濕地日落>住逢甲。行逢甲夜市
住逢甲.
DAY5
台中自由行不包車
DAY6 走人 NT.800
早上10:50回香港(送機)

大家覺得,安排如何?

會唔會將 (東海大學>高美濕地日落) 放同一日， 如果係台中市中心出發會順路經過

留名 1月去

都係咁，台中好細